發現 藝人 陳偉霆 carpark 比人低估得好緊要

外表 唔洗講 絕對係型仔個堆
如果你下下拎金城武個堆黎講 我諗呢個世界連0.01%都無一個係型仔
跳舞 唱歌 絕對比人低估左 起碼唔係垃圾先

呢首歌淨係段結他已經聽到我濕左
氣度 當初比人話咩 而我不知道陳XX是誰 佢無氣屢 反而係人地地頭上晒位
完全係真男人表現
做戲 無乜點睇 淨係睇過 男人唔可以窮 都叫做OK
奶共番強國搵銀 香港沒有樂壇 只有娛樂圈
你地自己都唔支持自己友 留係到做咩?
對錢作對? 留係到 又無人氣 又無錢 搏咩? 為啖氣?
佢只係做左一個正常人會做既決定

有無人知佢講緊邊個

連登定律 愈反愈紅

香港人唔支持係因為佢柒嘛
自己搵唔到食 發唔到圍
冇骨氣死上大陸做小丑
俾你講到含淚離鄉別井咁撚樣

屌carpark

我覺得佢係靚仔既 真心